菜無心能活

人無心會點？

能活

睡眠

腦交戰~